有睇場波 評論下皇馬後防？

咪理班賤朗粉 昆人
跟本有無賤朗都會大敗

但尋晚條後防真係好多時比人 2打1 3打2

好明顯係領隊打法問題

公就你贏字就我輸

用下腦啦，落後緊全隊壓上去攻唔入咪比人打防反2打1 3打2囉

一個字講晒
廢

有var無得走甩12碼
亦無得插水拎12碼

你條撚樣朝朝起身睇完精華當自己睇左，仲有面扮球評家，收檔啦

拉膠

有C朗同美斯個陣時都試過5-0啦，可能2010個陣未出世所以唔知
仲要上網一搵就有stat，on99

睇到3:1

咪再昆人啦,我做晒你個賤朗數據
係你不斷無視

算鳩數啦你，有睇live有睇全場唔見你凌晨出過post，依家喺度鳩up自己有睇，仲讀緊小學老母唔比你睇夜波？

呢個論點我提出過好多次,數人糊時扮功臣

又係賤朗迷無視

你呢d垃圾,真係無第句

數據又唔夠我講

你有精神病就過主啦，講緊尋晚場波同你解撚釋埋又狗唔搭八

係既，我地睇開live睇開全場邊夠騎狗你呢啲精華球迷sick ball

擺明讓賽，有世界第一進攻後衛，冇可能失咁多波

屌 你條垃圾又係口戰
一樣言之無物

Var既存在
令皇馬最佳拍檔球證發揮唔到作用

吓,討論緊你地平時d賤朗point

唔夠講話人精神病,你都幾好野

你老母就真係有精神病

連登第一花迷尋飛宣佈：要睇live先有討論價值

連登第一精華球迷王騎宣佈：要睇精華先最sick ball

你見個2條朗迷幾激動

佢地唔會比人話無左施丹唔得

你晒9氣啦,係咁同人口戰,又唔係討論內容
同你講親數據都無視,只係度漫罵

王騎理性分析

有睇對巴塞前一場聯賽都知varane 跌watt 跌好勁
兩球都輸佢
比人大炒係意料中事

你條柒頭開口埋口賤朗，比人屌兩句又笠哂水話人漫罵唔同你討論

賤朗迷中,最垃圾都係你

漫罵？

王騎
小學雞到
係啦係啦,乜柒都唔關冇朗事呀

咪現晒形
你地衝晒入來,咪又係想講無你朗唔得

正正經經回下post得唔得呀

[img]

西甲排第九有幾得呀

唔知邊個垃圾前鋒,射84球,入7球呢

好明顯無左施丹

入7球原來係垃圾，咁美斯算唔算垃圾？

唔好咁侮辱垃圾

講得好
唔好咁侮辱垃圾

賤種朗
聯賽: 78射7入球 (1球靠12碼)
歐聯: 5射0入球 1紅牌
合共8.43%

美斯
聯賽: 39射7入球
歐聯: 12射5入球 0紅牌
合共23.52%

講得好
唔好咁侮辱垃圾

阿朗
世界杯：21射4入球
19.04%

美斯
世界杯：18射1入球
5.55%

咁美斯係咪垃圾

一人一樣最水火不容嘅嘢
我先
王騎同理性討論

ching鞭得咁應

尋飛,討論緊今季

呢度繼續

agger 仲有世一中場餵波，冇可能入唔到波

Ok，世盃唔計

講到阿朗8.43%幾失禮，美斯5.55%嗰陣唔見你日日出post計，依家就喺度計計計

同一個陣巔峰咗3-4年，換血期間戰績下滑在所難免

連登邊個係世一邊個係球皇不嬲都逐個禮拜計